身邊有冇朋友打機係好肉緊,好似打仗咁

勁嘈 輸出全靠嗌咁款
玩孖寶賽車玩到打仗咁
由頭叫到尾

真係唔敢同佢去機鋪玩

開心就好

屌下你

小妹我有男朋友

椰汁炸豬排on9仔

我係好著緊
尤其係合作game如果個frd同我想做嘅唔一樣嘅話
我會屌到佢仆街